13000 list 求評

CPU:
Intel Core i7-9700k tray hornington $3250

主機板:
Asrock Z390 Phantom Gaming 4 $1150

Ram :
Adata XPG D10 DDR4-3200 8GB x 2 $820

顯示卡：
Gigabyte RTX 2080 Windforce 8Gb gddr6 $5699

機箱:
Cooler Master Master Box E500L $345

光碟機:
Asus 24x dvd+rw drive. $130

散熱器：
Noctua NH-U12A $770

ssd和hhd 諗住用之前既，想試下超頻主要打機用.
麻煩各位巴打

U12s都夠用
板好d可以睇msi carbon
Cm箱不了

掉左dvdrom

唔要散熱器換到9900k

adata raｍ
技嘉卡
公廁機箱...樓主殺完人黎?

有咩機箱平平地既好介紹

NZXT H500

CPU : Intel® Core™ i7-9700K
Motherboard : MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON AC (WiFi)
RAM : Corsair Vengeance RGB PRO DDR4 16GB 3200 MHZ Black
Display Card : MSI RTX2070 Gaming 8G
HDD : Toshiba DT01ACA300 3TB
SSD : Samsung 970 Evo Plus 250GB
PSU : Antec Neo Eco 650 Gold
Case : Corsair SPEC-06 RGB Glass White
CPU Cooler : Corsair H100i RGB Platinum

順便求教 謝謝

其實差1k就去到2080 可以諗一諗
MSI / 微星 RTX2080 VENTUS V2 8GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N2080W8) HK$ 5699
970 plus 500gb 抵d

見你好似有 corsair信仰
睇下轉唔轉埋rm650x 全模組

U12S日常、打機就夠用

超頻、Full load test就頂唔住

利申: 9700K + U12S

Ventus V2. cut cost呀
買V1(如果仲有貨)

轉兩把A12 x25 變左做u12a

V1應該冇哂

巴打我應該唔再加錢啦
原本我預算都係10k、加下加下又加到15k
不過都多謝巴打你意見

巴打你個list幾錢 係邊間店既價

Jumbo呀、加埋windows 大約15.5k到